[A/I]地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼MemoriaFriese[14] 1周年10大活動+琉外傳開放

Ios:

An:

Qoo App:

官方twitter :

算係有用既攻略網

新手教學連Q&A

逢星期二7-8pm都有官方生放送

最新情報可以去官方twitter或者遊戲入面既news度睇

1. 6/19 11:00~7/10 23:59，登入送新神大人
2. 6/19 00:00~7/09 23:59，登入總共送1400石(頭尾400，中間50)
3. 6/29 00:00~7/10 14:59，冒險壇Normal通關，送神大人
4. 6/19 11:00~7/10 14:59，賣新禮包
5. 6/19 11:00~7/10 14:59，新池子四星機率2倍
6. 6/18 (更新4.0後)~7/09，恩惠關全開
7. 6/18 (更新4.0後)，怪物祭體力再-75%
8. 6/19 11:00~7/10 14:59，經驗大成功機率3倍
9. 6/19 11:00~7/24 14:59，三主線(兔+劍+雷)體力減半
10.6/19 11:00~7/10 14:59，試煉掉落物2倍(有新琉跟新劍姬的試煉)

原創活動Grand Day+琉外傳追加

新角色pool,10次保底抽,4星率2倍
劍姬pool未開

今晚7pm生放送

仲心大心細抽邊個好

lm

睇技好似琉最正

留名

10%毒,幾耐冇用過毒
都係上一期果類技組

劍姬pool睇落幾普通 煌風滿突係咪skip得

力魔30%減少喎

應該係，套衫又唔靚

劍姬減敵人多d野,但技就落左中威力
貝爾就減10%物耐,技強威力

可唔可以幫下眼買邊幾隻好

都唔知咩玩法

勁過聖誕琉啦 之前迫住用萬聖琉

聖誕

因為平時都係掛機,冇睇過人地用咩
pvp d減能力,好似都唔多覺眼

唔抽啦

好緊要,琉同劍姬話有絆送,可以抽少野

女神係咪都送絆？

咩pool黎

碌番上面10大活動
應該係grand day normal打完送1知

琉pool 希兒抽得1突

4隻ssr既組合

咪送左囉

登入送一隻
打完NORMAL送多隻

其實一隻補一隻打手夠 你0突都係冇用

依個ok?

你主玩咩?

PVP 普通 榮光?

0突其實自己刷都得啦 除非買滿突/高突

我咩都唔識
想買個好d既ac起手
廢事之後玩得辛苦

而家最勁ge補應該係新出個隻亞絲菲

其實用3星都夠你打哂 d活動關
主線就慢慢打 根本唔會辛苦
0課都完全冇問題

早d起手,等有保底pool,好似家下咁
一野抽盡佢,有幾隻滿突都好夠玩

家下撞正活動已經送好多石,平時都係10抽10抽咁送
好多石

買ac好似又多石d咁
0突係咪冇用？

功能角會有用 打手就廢
係買就早d買 早d開
快d去掘石啦

可唔可以幫下眼

其實睇唔明,入面有冇石,又要幾錢1個
可能家下開個ac都差唔多800石,夠抽兩次
隨時博到2-3突

依幾個 我個人覺得唔錯

打手可以留4000石等蕾菲亞+劍姬POOL
抽一個POOL有兩隻打手

所以買AC揀ASSIST或者功能角好啲。
不過真係要睇返幾錢同AC有幾多石係入面，有800石以上最好

不過真係要揀我覺得下面呢組萬用啲:

BTW唔好買住，你講返幾錢同有幾多石先。

想問下上面啲首抽幾錢左右

奧它千草突1個pool啦 有補有打

呢d ac淨係首抽定係入面掘過石架

似係一路登入囉石 抽補底個1下

咩都未打
想問下新劍姬勁d定凰姬好d

嘩我屌

........................

BLOCK返你一日半日先得

上面個D帳會唔會係每日登入 拎埋累計登入日數嘅4星卷黎抽
如果係就算啦

但係我隻琉得1突

今日1:40am玩到依家 想問下幾時有蘿莉池抽 同埋依家應該儲石定抽執事女人

抽完保底 last80抽 得1 四星

30日登入果張唔會用

蘿莉池 期間限定，前幾日復刻過一日。之後會唔會再出好難講

男裝琉有一隻就用住先，你而家缺打手，可以抽男主。
或者儲石等劍姬+蕾菲亞都得

我儲下石先
另外想問下event換d乜係最優先要換？
利申：靠朋友隻80lv劍姬先打得咁快

佢依幾隻全部都係普池角黎，冇限角

限角勁好多？ 定係應該買個首抽 有蘿莉版劍姬開始玩

唔一定既，有啲限角有特別用途，例如聖誕琉打榮光有用。依家普池角勁啲。

你講學園劍？我覺得學園唔係太勁。依家一週年係最勁嗰堆黎㗎啦

正呀

真係好想要上面果幾隻

等下囉，學園有機會復刻。

撚有兩倍

唔係講笑，真係有UP有感，得千幾石抽咗4次，4次都有4星出

幾時學園

銀卷
我應該用哂我以後嘅抽卡運

暫時800石得1隻琉

係咪維修緊 登入唔到

係出左事
就快生放送添

想問下我個陣 隻琉64lv夠唔夠打英雄試練

冇乜特別normal隊野再廢都過到既，平均60

入場試下就知，每日都送支水可以打1hr

等睇到時都入唔到

今朝抽保底時10次有7次都有4星出，嚇死我

唔係掛，仲打緊

唉，等我仲ON99一早用晒萬2石，揼春

仲未諗好抽咩

應該係Game入面嘅無事

放心，抽乜池都會歪

各位爸打係咪刷RAID 先消到咁多體?

各位巴打點消到一萬體
打RAID?

自膠

想問下個ノームチケット有乜用?

我都岩岩玩唔知

原來有更新dl

儲唔知幾多張可以換心中4星卷，但詳細未公開

打今次琉 帶防毒輕鬆打

咩1萬,未玩到後面

其實依家係普角定限角pool

仲諗緊依堆入面邊個好
選擇困難症

好似幾好,但我唔記得佢地d技

e d有物有魔算係咁

好似普?

1516緊
準備開波

冇乜料到既生放送

27定29開劍姬池
琉招毒係100%中

奧它個個有buff 有補

10% 真係窄D

電腦嗰隻咪100%

帶隻防魔攻一回+莉莉都得

跟單想問吓刷呢啲素材既時候應該打活動關邊一關?係咪打28 boss關去刷就冇錯?定係打再前一關,打快啲之餘獲得既素材又冇分別?

唔洗諗咁多,打最後果關就得,有vh打vh

thx,好彩我既直覺冇錯到

最後買依個
之後應該爆石抽邊個pool好

想請教巴打英雄之恩惠有冇得快刷?

幾錢

69

同埋奧它千草個帳應該勁啲

岩岩先比錢
加唔加錢換好

你依個隻百合冇用 光隊key寵有隻係限定到

恩惠關有支水開完半粒鐘英雄恩惠2倍,VH機率再高d

VH即係咩? 唔該巴打

very hard

唔該晒 而家諗住試下手氣突爆隻新貝爾佢

有4星無用, 要突滿先有用, 所以你一係就買突滿既AC

乜男豬好勁咩，個個都要抽爆

唔勁咩?
好高傷

借巴哈圖

見kekeke些牙啲日本隻抽抽片，個個都抽爆

自己有隻5突正月男豬，除咗PVP又落唔到兩隻

咁唔係個個都5突到既

係高傷呀,基本配置強威力+食力,仲要有75%力buff
但我都係冇乜反應

咁好難滿足到你

有冇人知今次抽獎1周目同2周目有咩分別

終於做完初心者任 抽唔抽好

抽啦

最後換左煌風劍姬突1ac起手
儲4000石抽邊個pool好

新手抽劍姬POOL好啲(未出), 黑極都係兩隻打手
論勁就而家嘅一週年男主, 不過黑仔中晒大波女神就冇計

女神好似都勁

都唔知笑好定喊好

新手需要打手>ASSIST
特別大波女神力/魔唔高

黃金輝石有咩用

突3星用

抽哂10次男主pool 上神大人多左兩隻出黎 男主0突

抽獎啲石打咩先有?
而家打活動好似唔跌

每日送100粒 唔使打

1600石先咁樣 加隻琉

6次11連男豬池，1男豬2上神 得保底有彩光

我屌 一隻男豬都抽唔到

零的兩倍

我6次11連，1男豬1女神

今次抽得過既，只係琉同乳神

68lv琉 仲抽唔抽好

一夠400石又射落去
彩光 2張4星
一早滿突嘅煌風劍姬 突0嘅泳衣藍毛

抽到佢80lv

明燈 用左50抽中左好多其他4星人

抽到滿啦下話仲問
冇5突係冇討論價值

已夠料突滿 係冇英雄恩惠姐

打上神個活動關最後個關Very Hard有機跌兩粒

今次好易打 易過上次

真係成日出D唔係機率UP既比我

仲係千幾石
要打幾耐先4000石

啱啱玩返 想問下隊野仲夠唔夠砌

打普通活動關有突 唔計PVP 榮光

冇得突嘅四星係咪都係冇突滿3星咁好？

YES 計埋技 應該2突到就會勁過5突3星

想問下點睇自己保底抽左幾次

下面用石記錄數番

依家應該打event定主線

上次係最撚難

打活動1-35vh連續4場都唔跌黑塊
有冇邊跌d

有冇邊關易跌d

一定係vh最尾果關

抽左三十下都唔中琉
淨係中呢堆野 練邊隻好

我連續3場冇黑塊勁搵笨 vh 35

椿

70抽貝爾得突1
仲有冇其他方法拎絆？

3次冒險譚可以換一次萬突

課金

50抽都得補底喊出黎

新手抽晒十次十抽貝爾得突2
請問無補底大家正常會唔會追？

100 抽0突貝爾
好心痛

正常係唔會GE 因為冇補底真係唔會出4星
不過今次有機率UP可以試下

女神幾突先

咁試下搏一搏

搭單問女神突滿有冇用？ 淨左既絆係咪就無用

認真 唔好 等萬突好過

PVP應該好有用
多左個絆可以賣10黑石
50黑石=4星卷
100=冒險者萬突
150=ASSIST萬突

點先有？ 新手咩都唔識

Assist萬突仲貴過冒險者

5突
但我主要想要貝爾

ASSIST 不嬲難抽過冒險者
你而家打1周年個活動打NORMAL最尾個幾關
會拎到英雄之証同護之石 3個換到1個萬突
打3次活動=換到2種突1

唔該晒巴打詳細解釋
希望我夠打

唔洗希望 一定夠打
呢D活動圖好撚廢

原來我打完normal 有一粒英雄之証
另外男裝用心棒個關見到難度好似好難打唔敢入

你有韋爾夫就輕鬆打
冇就打NORMAL慢慢打

Normal都驚打唔贏

期實都係用16體 你回體個D道具大把
試1場真係唔夠打咪轉打easy 係哂時間小小姐

一於試下

改左咩,仲以為打完vh先有
如果只係換野,easy掛機都夠

絆個D好似打easy刷夠就得

佢活動抽素材個到唔係每日可以十連一次咩 ？
咁個重置制係咪冇用

係

貝爾pool 10抽 16隻4星
貝爾3突 神1突

琉pool 7抽 除左保底得1隻4星
琉4突 希兒 0突

好明顯feel到有up

之前講既50隊

我抽左60抽得1隻唔係補底既

40抽1琉3希 唔敢再抽

我抽得多 不過全部都係歪
得保底係今期角

好過冇呀 有黑聖石

你地自己決定玩唔玩 可以去到英雄，太多人玩又改

咩玩法其實

佢個配對 搵番差唔多咁上下對手

快啲出劍姬pool啦

個隻唔係幾好睇

我只係想抽卡

100抽貝爾突2
應唔應該繼續追

高追

課金 抽埋有償POOL 加埋1200石PACK 換多隻 加多個萬突搞掂

係咪要打9999個?

佢今次冇得順便抽野 你打9999個最尾淨係可以換錢

個兩個收集任wo

你打呢D最尾換哂D野唔係淨係可以換錢咩

想拎哂啲金銀卷

咁係

29號前推一推

原來又開咗戰爭遊戲

抽哂3次有賞
男主2隻 琉1隻 希兒1隻
咁耐都未抽中過其他4星

仲諗緊抽唔抽男主有償，戰爭遊戲都係正月屈好多，就算防咗封依然有先手優勢

真係打榮光用，但係我命同貓槍0突1突，根本玩唔到物攻隊

整咗15個，1個防封都無
5個防魅啦屌

有冇大佬有 娜扎/泳裝LILI/普通補 + LOKI 借黎洗洗

命好多代替品啦 貓槍可以用下個POOL隻劍姬黎代替

打榮光唔係劍姬比較好？ 男主技似戰爭用

命扣多5%力有差距

隊野換咗兩突一週年男主同兩突琉入去
不過打唔贏劍姬線hard最尾個關

差唔多抽曬佢保底十連 都係得兩突
其他四星就抽咗好多返黎

劍姬百合池抽一下換件衫就夠

我都係 啲石俾哂琉了

我射哂比乳神

打埋2部送果張就突爆

2部會送多個絆呀？

係啊

屌哂左800石去抽

冇得突嘅四星用唔用得過

功能卡ok，上buff果堆

不過pvp零突就爭啲

打關、榮光零突都上到場

咁怪物祭呢？
我打到第6就卡關

7月10個新機能係咩

賭場

無保底琉池搞掂咗
頭先仲諗用萬突，好彩

點解突然間多左人用最舊版劍姬

劍姬VH尾王係咪比人打

我課左卷換左佢 之後尻抽抽到...10黑聖

12rd ok
唔死太難

最強特訓係邊隻出絆關?

其實唔難

劍姬過到，百合過唔到

見到有人已經有英裝百合
個pool未出點解會有

我d魔防角 全部低突

1200石pack 有得抽

2 3星券都抽到，已經放咗入卡池，未出保底池啫

有償果張11連抽卷會抽到
自選卷換到

百合*2 +命+新藍毛

而家D人淨係帶1個新HESTIA就唔帶其他防異常
又有好野玩

29號送多突啱啱好5突

冇正月命

【予告】
6/29 11:00から「グランド・デイ」第二部開幕🎊
第一部ノーマルをまだクリアしていない方は今のうちにクリアして第二部に備えましょう⚔️
物語のクライマックス「全冒険者強制任務」をお見逃しなく❗️

新劍姬

即係又唔關我事
我想要男豬

自選卷幫到你

有冇ching5突哂頭4隻

戒課

新舊奧它5突,戰鬥衣劍姬3突,防AOE藍毛0突,加攻千草0突
應該2打手2BUFF擺頭定3打手防AOE擺頭好
最尾係莉莉

結果都係應節抽下，2倍好有feel

琉pool聽日完，仲未諗抽唔抽埋

唔抽就傻 減30力魔

抽哂10次 5突琉(1突試練 1突有賞) 3突希兒(1突有賞)
其他4星係0

2倍條毛 4*11連 1百合1劍姬

抽完，差1突

6000億血

Same, 4突劍姬, 但百合0突 再加4隻其他4星

佢d 2倍都係出其他野，好難追

一樣咁掛機就得
係武器整出黎最多5項加100血e樣

6000億血 官方以為佢隻game係同FGO 一個level

哎屌 本身仲唔想用隻萬突係隻聖女到
終於5突到

第一次兩隻唔同既

意為好特別，點知垃圾

唯一用處係拎30石

隻隻game全體玩家打既野都係咁啦，有咩好以為

就刷料計，刷n好過
快同用少d體

啲裝好似冇咩用

我手上得莉莉用得著,本身少血
刷N快

正太貝魯夫都用得

招單體計血加攻，加上佢未有專武

有d冷門野冇物/魔攻用都可以整番把,算係咁

講左咁耐 拖到佢

咁既進度應該聽日都搞得掂

刷經刷錢刷料刷券，係吸引既

多謝課長令我地有得玩

全部都只係出得1隻4星
好high

佢仲有第4戰
其實d人刷完料仲會繼續打咩

打料有卷拎，咁你打唔打？

好廢,冇感覺,我都刷左50塊薯餅

睇漏左
即刻去打先

你冇得揀唔打

竟然係咁
唔睇真係唔知

會唔會打VH多料過N？佢有恩惠跌

N都會有恩惠 VH CP值唔高

奧它2 劍姬 千草行頭

我合哂d武器 係咪可以唔洗打？

可以咁講

但其實我新手 係咪應該刷把大成功武器會好d

唔洗強求 有就得 最勁同最廢都差唔遠
武器就建議有雙爆擊
衫就打咩關就換咩衫 不過通常都係是撚但架啦

點有果兩舊野

等復刻或者刷迷宮刷到有藍色兔亂入

打迷宮可以刷到呢粒野換 隨機跌ge

打呢粒野換

擊退

隻野爆左無得打了

一日幾千億，四日就玩完

到時有D傻仔唔記得刷 D石都冇得拎

咁快打完 打得唔夠多

較定鬧鐘

聽朝11點

係咪未送上神大人個絆？

應該打完第4戰送

感激

中bug?
無限1血

冇野,打多場就死左

見到高突新白兔食哂屎，其他都夠打

冇計你千草上完buff都過唔到第一輪

我自己都唔識執自己隊野 玩咩都4不象

高突白兔成日上完buff round 2得返少少血果陣一野清我場，咁岩好4隻一齊死

你同佢都係大家鬥秒 冇滿突黑貓盾都係輸多，奧它出技比較慢。唔好睇咁重pvp 我等榮光屈分算，你追pvp要超重課先有用

隻防aoe藍毛好難執，唔較佢由佢balance佢開盾之後會唔回血走去打人，回復重視佢都可以一開波全部滿血果陣回血唔開盾，強化重視都可以當回血加counter係強化咁開回血唔開盾

個隻傻系黎，要2個血先好玩。我都唔識set佢，依咖pvp太吃重某幾隻key寵

認同 屌佢醒小小都唔得 放咩春aoe

除左重視之外應該要整埋唔出咩唔出乜咁

打左一半喇喂，有無巴絲未刷夠次數架，要快手喇

今次個boss兩個鐘都頂唔到

仲有本體第二戰

啱先仲以為得隻腳打，猛咁谷

部位同本體跌嘅嘢有冇分別？

隻腳幾血呀 1個鐘就冇得打既

1000億

應該冇

係數量唔同，好似

牙同角咁難出既，出親都係英雄恩惠
得bonus出左隻牙
打vh都唔多跌

攞完個300石係咪唔洗打

你唔想打料黎拎2星卷係可以唔打

照舊可以刷到9999,定期有2,3星卷

又係打得太快,猛2開始會輸

仲未打完

刷左半日，已經冇哂動力打

先過千，係好快，但喪禁好攰

今次戰爭遊戲見過得隻突爆新男主角其他全部60lv都上到猛2,屌佢老母我3隻突爆打輸佢

今次隻新男主真係搞到成個戰爭遊戲唔撚平衡

一定要佢打第2下之前搞掂佢,一係搵廢老挑佢
而家有AOE盾又有異常盾,2條路都好難行

我廢老60lv突1都冇,放左高傷單體都未必打佢

好撚嬲呀,屌你老母我啲突5比佢斬一刀都成2000傷,打飛機

琉-30,減力女神我冇突爆-15,我又唔明點解唔係新男主斬兩刀落我隻黑貓到0左佢,係其他角色破先

我冇課落新男主到我錯 最撚驚係重手抽但得突3以下真係傷自己心,今次仲要咁難抽

萬突幫到你

雙倍機率=一係唔出，一係出異常盾女神同新白兔之外既4星

到底你地收埋左幾多粒萬突

我7抽得隻60lv,但係琉我抽幾下已經突爆左,試過無保底中3隻

死歐洲人

上面有人一抽中6隻

btw我突爆左隻琉減完你30咪又係一刀片撚死我全隊

隻Game出一輪新英，以前啲舊英即時88，萬突留下留下都唔知幾時用
每1次活動基本都有1火1証，所以3次活動就保底1冒/背保底
利申：男豬池抽咗10次得2突男豬

你打得少

原來我先玩左87日 次次都用曬

真非洲人

男主池真係唔敢課落去,不了,猛者自high

試左2次0 4星了

新白兔 浴衣劍姬 男裝瑠 防aoe藍毛
呢個又係絕望陣

e鋪真係仲未知點
新pool劍姬蕾菲亞上期先抽完
好死唔死佢點歪法都唔會歪到隔離pool

新post留名

新百合你地點SET技?
係咪弱化重視

最終戰

50隊都狂輸

冇計咖 係咪50對50？

人地打到過千傷，我得一半
未計成隊新角色，好惡

咁你真係要配下

50隊都見到隻仆街正月千草
跟住有次見到全隊59，我
打左5場輸左3場，有場係有人上左3600就咁放1隻50角先嬴到

岩岩又打左5場,嬴4場,有3場都係人地上完送俾我
感覺都係易D抽到上左岸既人打,比起平時果隊真係易D抽到送分隊
人間有愛

新百合好撚勁 我靠佢輕鬆上英三
用物攻隊係35XX 度妹妹下

想組火隊旦咩尻都差小小冇情人媽媽

成隊80物攻隊係3500浮左3日

唔洗 用琉 2隻百合 上BUFF 就得

物攻好撚難玩呀 個個都針住物攻黎打
而家玩魔攻隊仲易升 冇人會防

我個隻先突1

防鬼咩,咁難抽
黑貓滿突就易見

而家3000以上D人全部都帶防異常減力黑貓 魔盾唔算多人帶
上到3600一人一隻滿突魔盾

你有滿突百合同黑貓 我諗突3可以拎出黎用
新百合先手技仲要減魔防 隻百合一上BUFF就秒哂

同埋50隊都冇搞錯,放d咩51,49 lv之類
整好全50
都唔係遇硬50 lv,遇埋d近60或50up既
玩左幾次放棄左
家下繼續3500徘徊緊

我都想呀 黑貓得1突 魔盾狀態盾就滿

冇黑貓真係冇計傾 未出技都死左

隻4突新貝爾攻速好q慢
次次都最後起手

但好大力呢..

保到1回合,第2回合起手前都死左
連暴打過4千9,

出手唔夠人快，就算全隊滿突都比人出手先，乜都死

出手慢先好呀，比前兩個破左盾，一下爆擊清場

所以咪用魔攻 4刀隊冇魔盾唔夠魔攻打

有新百合第2turn比佢一下炸死哂

extra 果關點解隻野打打下好似鎖血咁扣唔到

我都想知點打

扣又扣唔到，佢打你就好撚痛，雖然有唔少招扣%血，不過之後接招單體就仆街

冇咩特別,兩條體磨完

真係靠50隊上到3600,不過係靠送分隊而唔係打嬴其他50隊

岩岩清完體3500>3400
我既50隊錯咩,成日撞唔到

愈近3600愈易中，但3500 5場應該都至少撞1-2場，愚人節30隊見唔見到

個分話我知唔多

我好彩上到啦
最尾比件咁既比我但佢好高分

3900幾分都遇到

明顯收窄左英3個範圍 1004位 得3500分
之前英3 好似有成二千幾三千個

好慢咩
我見人地果隻仲快過我劍姬

系統操縱輸贏, 唔洗講大家都明

對面用既特別勁

打完黑獸又咩活動都冇 繼續養生

仲以為下半會再送鬼火

抽哂貝爾池，女神連埋送溢2，貝爾突1

咁其實佢出手順係同劍姬差唔多定係同舊奧差唔多?

2倍你老母啦,抽左10次10連有4次都冇4星

我掘石掘左1600石 都係爆死
而家戰爭又派左700石 我決定睇埋下個POOL先決定抽唔抽

我抽10次有6次冇4星

本日も #オラジオZ 始まりました！ 今回は、リュー・リオン(CV:早見沙織)の新主題歌&キービジュアルをお披露目✨✨ さらに、新機能カジノも、実機でお見せしますよ〜♣️
▼ご視聴はこちら▼

又有新野

劍姬好正，不過能力一般，謎宮用

都係嗰d能力

賭場角

換番黎

兩隻色

換返嚟可以突滿4星咁能力都可以接受

10萬錢=1千幣

嘩屌 之前用萬突升聖女咪好撚笨柒

可以扮希兒同花順救琉

仲未抽到本體

都唔算易賺啦

黑石

聖女20，不過佢加既能力唔同

而家突3

仲未講活動抽返黎啲卷點換法？

最後個一突抽左3200石

未

用撚咗萬突

早抽早享受 遲抽

屌 已經突多左2個絆 2個都係今個pool抽到

今次抽咗舊奧它，煌風劍姬，覺醒百合，30黑石
除咗保底個下都中唔到新卡

新劍姬會唔會太勁

我食左2粒

抽晒10次得1張 計埋活動絆先突1

唔勁點引人抽

應覺佢依咖出新寵都自帶75%buff
睇第1名個個就知

點組隊？

劍姬+貓槍+團長+補
有新男主就換貓槍 我男主得3突
Assist 都係加力減力物穿

Friend list 一個人都冇
有無人可以add下我
ID:2004180980

加左

Thx ching

今次魔攻打唔撚痛嘅

50%魔防呀

打到幾多得幾多算數,做球比個幾隻新物理

點解要咁組 不嬲玩4主力2隻送頭刷多D狀態爆分

D人點解要用新兔 招大魔攻黎架wo

跟力比例威力上升就算法攻降左,重有75%BUFF左上去.佢物攻個邊補番攻擊力都好大力

你打波好撚勁

?

屌 GET到啦

記得打場榮光拎10石

痴線榮光 新角玩晒
之前我都唔追小組排名，有頭500拎700石就算，今次連700石都拎唔到

抽齊晒新pool，男豬突3，劍姬突1
500名車尾燈都追唔到

黑獸の骨要打幾多先完

我打到3240都未完

應該9999

都好既 有錢有卷有薯餅 返住工打一流

升野升到冇哂恩惠同書

恩惠重可以打 書就煩

其實點知隻角色有冇用同用唔用得?

同埋アシスト果到唔知點揀好

打手咪睇d技,有冇加自己能力/威力跟能力上升,即係新果堆
輔助冇咩講,黎黎去去揀加力,魔力
但有高突既就優先
平時就是但組高能力既就得
特別關先至要特別能力

隻game要唔要補血

要,但都有好多花款

個acc之前冇啦啦開左,抽中左最下邊隻莉莉..

buff就好似冇乜

呢個一週年真係悶

砍太多件，又拖

琉外傳係幾好既 但太少了

琉

都係個句拖住出

【号外】
明日7/10(火)20:00〜の #オラジオZ 第40回目の放送に、
スペシャルゲストとして、フィン役の田村睦心( @623tmr )さんのご出演が決定‼︎
#ダンメモ
▼視聴予約する
youtu.be/21RW_ZaAx_g

慘，黑肉姐又要miss多次同團長一齊

仲諗住課埋大波女神個有賞

榮光唔夠班新角打，之前hea打都80名左右
今次打左幾次都入唔返100前

入咖番100咪算 我今次500都冇 法攻可以前50名

我1000名添 想突下劍姬冇補底繼續抽，彩光出第一代莉莉 今次加倍但係非限定根本冇得追

點擋最尾12rd招大
下下都滅團

你隊點砌？有冇用8%物耐？

賭場有排賭 最多只可以bet1000

幾千萬coins先換到

賭大細真係on9

賭到兩週年都唔知換唔換到一張

屌你老母

抽到劍姬突3, 第一次由2萬名外打到2000名內

83名 劍姬突5
上次得一千萬分 你話差幾撚遠

我入到頭2000名已經好滿足

咁都係得10萬

養生game變左賭博game, 同D阿叔拉老虎機有咩分別

賭大細 cpu一嚟抽隻A on9

個賭場係邊到入

唔識賭 有冇ching可以教下我

琉主線左手角

官方唔應該將籌碼定做換獎品既素材，用其他代替既話，就唔冼限制每日可以籌碼既次數，依家有限制兌換既次數，賭到下年都未必換到一張，簡單黎講即係賭場系統係有冇都冇分別。

A唔緊要 另外4隻都唔比隻A你 局輸

唔該

有葵扇A 既同花順先有50萬

組內80姐

廢老game

賭極都係以1萬10萬做單位，除咗不停賭大細加倍，如果唔係都幾難換到卡，幾千萬一張

遲下就有vip房

其實瘋狂淨賭我覺得快過加倍

冇希兒幫手會輸

我最多贏過得2萬，要贏2千次先換到絆

賭到下年都未夠數

快啲開vip房俾我allin啦

黑色劍姬5突要175,000,000個籌碼

2000=two pair
3000=3條
8000=蛇
10000=花
12000=葫蘆
20000=4條
100000=同花順
300000唔知
500000=皇家同花順

遲D會唔會濕鳩到榮光同戰爭遊戲派籌碼唔派石

Google譯five cards

300000 = 4條+joker

玩到就輸哂

唔玩加倍好難輸喎

加倍真係好難追 贏到兩次已經縮

唔玩加倍真係唔會輸 只係升得好慢

開牌j其他4張都細過佢玩鬼咩

咁賭法真係賭到2046都唔知有冇1突

日本首家線上賭場上線啦

係唔係開左琉線先有

通關琉外傳普通3-11

有冇攻略? 咁落去打到佛誕都未得

打what

其實佢地係咪覺得個賭場好好玩 好有遊戲性GE呢

日賭夜賭應該換到土豪金/兔女郎女神同劍姬既

7百億

仲要俾得1個星期時間你去打

每日平均100億個籌碼, 我當有10萬個活人玩, 一人一日要貊夠10萬返黎

2萬上64萬

原來轉左迷宮,好多野都未掂

3000 上 768000 賭大細好刺激

有冇人抽新POOL

活動d黑劵要咩500,1000,1500張換野
但預左大家唔夠數,之後活動仲有機會拎到黑劵

13號開戰爭遊戲

遇到煙士基本上都冇行

50萬 一鋪大細就無左

好難玩

有排都未夠錢

屌佢老母次鳩次個大細張底牌都大過哂全部卡 點撚樣玩呀

而家玩到300萬 等vip房開左先再玩

請問首抽係咪跟新手教學個2隻

唔是的

最好抽完放上黎問一問先

可麗餅都要77777你唔好去搶

要刷首抽就左邊個隻 再加多隻補/打手

有D痴線佬 已經刷左隻返黎 我仲係得幾皮野

佢出隻2比你,其他果4隻就JQK JOKER,佢出隻A比你,就多數多輸
公平

多謝大家先 想直接係淘寶買個首抽帳 唔知安唔安全

自己抽最安全
不過買首抽AC 應該都冇咩危險
因為用引繼碼

抽哂

唔知係咪個POOL太新 見唔到有帳號有左面個隻

簽到送100個籌碼

依個POOL你ACC冇返咁上下深度其實係廢

咁巴打建議要有咩角色?

起手的話一週年出嗰堆角應該最好㗎啦

.......

磨好耐先贏小小咁

嘩屌

幾時先有得1萬1萬咁賭

玩盡10鋪大細

有d根本焗輸
開隻8,但其他全部細過佢
極端d試過拎隻k添

佢開隻A都唔洗玩

joker

未見過佢開隻A有JOKER俾我揀, 平時都有既

你地唔畀人地係皇家同花順十連中

邊隻模擬器玩唔會HANG機
想刷CP

黎了黎了

thx

大家8位數未

50萬突破,冇心機

80萬
唔開bet 1萬 10萬都懶得賭

唔勁咩，我覺得幾好用喎

ss敏既大波女神5突都唔錯既 但劍姬就麻麻地 得力上升冇加減狀態

靠玩大細上到690萬
等開10萬bet再賭

DOUBLE UP開左9比我,其他果4張全部都係8,如果唔係DOUBLE UP就FAT FAT了

戰爭遊戲又開咗喇

加到10張

幫我試下隊唔該

但係d石係咪好似少左?

玩到470萬 輸左40萬 都係冇下去到10萬up 想點 下下出ace 同king 點同你玩

試用會小d，不過佢成日試用好尻

冇上buff? 想幫人rj?

所以先想搵人試

打過 你隊野冇力 我冇魔盾都贏你

我用物理隊打佢差d輸

佢隊野係幾坦得下 不過打人冇力

我打D其他FD都冇咩點輸,冇5突物理盾點都差D.依隊野係有加血先玩得過,試下換左隻亞馬遜百合再試下

隻亞馬遜百合好撚廢

見佢係火屬先想試下,又成日抽到佢

不過唸唔到換咩

上BUFF

上buff冇咩用 新百合自身有buff

竟然係用BUFF
緊係用快攻個招減魔防啦

佢點都要第2次打人先秒

...物攻隊冇魔盾 過唔到你第1RD的
而家魔攻隊 10個有8個係雙百合 琉 新媽媽
減左魔防 上左BUFF 光個隻百合爆擊打到4000UP

唔得換左重廢小左一下打人上buff

物攻點會冇魔盾，個個都放隻琉用魔盾assis黎減力減魔啦

兩野英雄3左..

試用版好易，之後先係戰場

新手求教 初心者任 第七個任係要做咩

貼出黎啦 邊有人記得

唔使了 自己估下估下咁搞掂左

係咪得我係咁，明明出賭場頭一兩日都好快，而家贏一次錢load我5分鐘都未必搞得掂
而家次次贏完錢quit game再開都快過load

自從第一日就冇玩過賭場

個賭場on9我覺得個d絆囉去賣重好

same

390日

上修左幾隻水著

哇,不得了
我隻妹妹即刻上番神台

4隻?
劍姬,黑肉姊妹,莉莉

係 但好似support冇buff

guard率 耐久30%

重點係下面
18號活動同pool復刻

預左啦 睇下揀新定舊pool啫
但係而經冇哂石

Buff 左都唔係好得啦 劍姬就好似有d用
佢唔好新角混舊角出pool就得

而家冇5突都唔敢拎出黎用

改完下個月咪又收皮 年尾差唔多1 2個月就出1次限定

改左地方

預左冇野睇

ON9野黎

有UTUBE唔用 用ON9野

終於有冒險譚

新手抽邊個pool好

第一個pool 大波女神 細妹 莉莉

終於搞掂

希望可以上返英3

去食飯見到有人打榮光
第一次見有人玩

係咪我黎? 打撚到頭痕

無石抽泳裝，入坑果期係萬聖節，突滿左兔

今期唔使抽(無得抽)，儲石等到聖誕同正月等上修

如無意外萬聖、偵探同聖誕都會上修掛? 整返個力/魔力上昇都好

有滿突萬聖兔同貓槍

諗緊抽唔抽爆佢好，本身2突妹妹，上修左好似幾勁

正月邊有得修

我都覺正月無，已經夠屈

妹妹好似起手快過劍姬
咪睇下抽1中唔中 跟住抽有償POOL+多粒石咪突得滿
又慳好多石

個隻正月兔 仲BUFF 咪屈到癲

其實最屈係隻命

新手想問問而家邊個活動首抽最好

泳裝妹 仲要係佢個POOL完之前抽10次

覺得會好快入返雪櫃

泳裝乳神最實用

o唔ok？

抽錯pool 建議你重刷

繼續努力

另一個pool 3隻都好用 懶就泳裝黑肉妹都開得

我想問4星自選應該揀咩？新pool有黑肉妹同莉莉 仲有隻千草

貼出黎睇下先

係第an機過緊個帳返黎過得好慢 新pool妹妹突二莉莉突一 再加多隻千草（和服個隻）想要煌風劍但覺得打唔到粒絆番黎

升哂全部魔攻角 3星照用 最好有3星男主
千草做補 莉莉做住魔攻手頂住先
放大比千草放 隻劍姬弱雷
淨打NORMAL 應該打得切

姐係換煌風劍?

成個月唔洗咁急 5突最緊要
物攻 男主>劍姬 不過劍姬有絆易突滿D
魔攻 光百合 火百合 2隻都得
不過都差唔遠架啦 揀隻自己鍾意啦

好唔好換隻百合打粒絆番黎先 打唔嬴normal無魔攻

可以 反正你後面D關實有用
不過我怕你打個絆返黎 又冇隻角就曬氣
如果你唔係成日課GE話 你都係靠你儲石 ALL IN一個POOL博5突

唔該哂 我想問埋無哂保底仲應唔嶾該抽依家個pool? 我抽多一抽就無哂保底但未突滿

冇保底就抽有償保底 唔抽就留石下次
除非你係歐皇課長
經過我爆死咁多次經驗 冇保底就真係冇保底

唔似之前有2倍up,博唔過

今日抽就無咁好運 淨係抽到hestia水着
依隻驚係似fgo咁重複用來升嘢？

冇5突 可以擺倉 衰過FGO
得乳神就重刷

好懶
繼續仆下仆下咁玩算

新手期點都要miss幾個活動先儲夠石黎一次all in隻滿突
冇5突又未至於完全用唔到既,隻game咁易玩

e隻養生game黎,乜都auto

養生GAME 有咩所謂
唔打PVP 應該玩得幾開心

隻game都係等新故事聽語音

捱到隻game出動畫第二季同劇場版就會多啲人玩架喇

到時周街新手

睇下眷族可以有咩搞作

我間唔中冇野做真係會開返故事黎睇

本日20:00より #オラジオZ 第41回目の生放送開始！

2018年 "夏の風物詩" の情報が...！？
お楽しみに🐳

▼ご視聴はこちら▼

#danmachi
#ダンメモ
黎啦

今次活動都拎到黑劵

定黑coin,唔記得

屌我隊榮光隊咪收哂皮 你老母
打得一次就收皮

團長+劍姬 冇撚用了

打弱物傷咪又係佢兩個上場，有咩關係

劍姬-力

諗緊抽唔抽呢隻 好似幾撚勁咁

回血個位變狗女加魔耐減魔用回血assis
今次啲人都轉哂用象神團長

呢隻會勁過亞絲菲咩 COUNTER30% 好似堅揪D喎

多個位做打手，頭嗰堆都係咁打

屌喇星唔記得有生放送差啲抽左幾下

久違嘅限定角

開左戰爭遊戲
西裝琉pu

有得儲10張卷真係德政黎 唔洗成日mon撚住

5個鐘一次好似食藥咁

想問下 cp有咩用 我見cp越高能力越高 例如係唔係果個角色既故事關有加成定其他人故事都會有加？

如果迷宮只係打到hard,打希少料要點打?係咁入關等兔仔出黎?

喪刷同一關
唔記得係咪公告有list睇邊關跌咩
btw迷宮玩堆屍會過唔到既咩

公告講果2隻怪都唔知係邊關

其實今次倒數冇咩意義 以前新卡得黑色剪影就期待佢每日公佈角色圖啫，今次一嚟就出晒全部造型 快啲公佈技能好過啦

都冇撚新意架啦
咪又係15%變20 20變30囉

每日公佈一隻技能差唔多，直播個日再試技

佢今次個cm我覺得唔錯喎，其實幾期待個故事

泳衣黑肉姐而家又挑又加防又降異常耐性
好似幾好用

見PvP個個都用男裝琉
搞到我手痕去抽個pool
最後原本連角色都冇得一粒絆變四突
再加另外兩隻4星
不過而家冇石抽新pool

2000石 4隻琉 再送多2隻4星 抵到爛啦 仲要咁有用
不過唔留石抽新POOL 真係

而家冇人用異常啦
同埋真係唔夠坦 又唔係先手

隻琉應該可以用好耐
新pool唔知勁唔勁
真係有用嘅話抽完角用萬突突爆都得
留咗好多未用

個時抽2000石POOL 抽貓槍 得1隻
而家仲有英裝劍姬 5突都入倉

隻英裝劍姬好似三招都單體
pvp冇咩用
隻妖精就個個都用
後悔冇去抽

我想問迷宮有無話邊啲關易出兔仔？但關關一樣？

冇

又開始進入3400輪迴

3400打50場>3440

下個pool抽好抽滿就準時3600啦

最驚投資錯 經常抽錯隔離池錯過啲熱門角

聖誕pool allin 左劍姬 真係永遠的痛
派石又冇 又拎隻廢角

50隊撞80隊

有冇輕鬆上英3物攻隊？

物攻=送分

象神團長+琉+亞絲菲 = 打左唔扣血

唔好話物攻 舊少少既魔攻角已經冇用

Expect 幾多喎 不過48體

qoo app未有得update

冇玩成年琴日DOWN番黎玩,刷首抽刷依家個POOL定等聽日新POOL好?

聽日啦 再唔係玩返個舊AC仲好 而家回歸有彩卷送

舊AC冇左喇所以先諗住刷番個,咁我等聽日抽新POOL

不過要肝一下 最好肝到抽哂保底

我仲會見到1lv單隻同全隊愚人節

有bug....英雄試練解放左唔比我打又食左我粒開場

REPORT佢 可能有石派

唔識打日文

終於搞掂,係正式上番英3

屌我仲係猛1

劍姬邊似pvp用
另一邊普通水隊

成隊水隊 屬性物攻都出埋

水隊要抽性女先勁，一招水耐-30，一招我方回血兼35%水威力上升

邊隻似大獎？

睇定d先

好似得劍姬可以單隻係PVP有D用, 唔係就要抽哂成隊水屬

邊個pool好,得隻英裝劍姫突滿 ...

唔抽好過冇ASS加魔力-水抗 ON9

聖誕果隻唔係咩?

水同冰兩樣嘢嚟

之前聖誕唔係冰屬嘅咩
啱啱睇百合琉全部寫水屬

啱啱改 開角等火隊算 希兒0突

反正呢d角 改過另一個屬又出一隻

即係開圖鑑啦

好似冇乜邊隻勁 係咪可以pass

十抽開曬女神個Pool個3隻，唔追了

2邊各抽1次
女神+百合+劍姬

開始出4星底3星能力了

送ge先係咁姐
要你抽你估有冇人抽

佢開始咁做既話應該過多一排就會出啲突破80lv既人

今次榮光 第一次大都過唔到

極限啦
今次個pool d角全部有火屬35%
抽左應該輕鬆打

水屬物攻打高物防0水防會點

本日20:00より #オラジオZ 第42回目の生放送開始！

今日スタートの『真夏の恋の冒険譚』を徹底紹介🍹💚
新キャラの性能を徹底解説 👙‼️

さらに栄光挑戦&戦争遊戯にも挑戦っ💪

▼ご視聴はこちら▼
youtu.be/cDUI7jOGA68，

youtu.be/cDUI7jOGA68

點解唔賣左佢囉黑聖石

今次活動啲絆賣左佢係咪會出黑晶俾你

岩岩諗住賣 發現得50白晶

升唔升爆活動送個隻好

冇抽過狗女又冇抽今次新卡係咪唔使打呢期榮光

我連消除魔力上升同加魔法耐性都冇

舞衣黑肉妹

泳裝莉莉

水隊冇希兒咪升

有都冇用啦+0

same as you

連登榮光最後希望

唔該巴打 即刻升

即刻升爆 thx ching

消BUFF + 琉30% + 減魔SUP20% + LOKI SUP +火防衫
頂到難度5 12T
比你參考下

巴打你是我的救星

但係用左依隻仲邊有輸出..
冇狗女即係要帶埋隻藍毛減佢魔
已經冇左2個位
再1個位帶補
即係得返1個位輸出

所以今次D分咪偏低囉 我單劍姬+琉+椿 打過15T
可以過千萬

都係手賤忍唔到抽晒10次百合聖女池，想要聖女，聖女得突1屌你老母

要係日本住先有份？

Cls

正常發揮

抽完保底，追加4次11連零4星

寫就話要係日本 但係試左先冇壞

人類

要打35000先拎齊黑卷

打咩35000

我都係3000個其中一個

Yea

出得咁密

又課

藍毛有冇出過2000石保底個池?

我想問呢個要點先拎到？

14日以上冇玩過

本日も #オラジオZ 始まりました！ 今日は『真夏の恋の冒険譚』のガチャにチャレンジ🌊👙 ガチャチャレンジで新ルール？ スキルを発動！？ お見逃しなく✨ ▼ご視聴はこちら▼

送薯餅得唔得呀
唔撚夠用呀

點解會今日生放送

新手問下 首抽刷咩好
google依隻game好少資料 好似冇乜人玩咁

唔係fans點會玩 動畫第2季出街會多返啲人

巴打知唔知角色放第四格同頭三格有咩分別

本身有隻0突貝爾 抽完今次補底已經中左三隻 點知抽多6抽1隻都無

第4格好似可以用fd個啲？

Thanks bro

11次11抽？

諗住搏多隻 算啦

抽左下 劍姬突2
突然間好想抽埋佢

差聖女同莉莉

有冇人有DOWN 個APP開台呀 記住開APP填表

16次11連 聖女得突1 反而百合突滿，超強讀心

16次

抽到聖女同劍姬算數 開哂全部角真係10抽都未必掂

抽哂十次 1隻聖女都冇 百合1突 女神3突

泳衣聖女 水莉莉 聖誕瑠 聖誕百合
好似幾癲

儲咗8000石抽，百合，聖女突一，女神突五

新手留名

頂,開左戰爭遊戲既

新手入坑
係咪刷首抽抽泳衣pool?

貝爾POOL

Ok

原來隻男主力係排第一

一定要del game再裝先刷到首抽？
好多data download
又難抽

套衫好型

是，家下有保底pool算好啦

係咪太早上，一隊50隊都撞唔到

之前 唔洗你上巴哈睇睇唔洗係咁del

買左個劍姬同英雄貝爾初始帳黎玩
保祐我抽中貝爾

又黎3400打10場都係3400

大叔

1600石唔計補底冇4星係咪正常 ？

好正常 今次2個pool忍唔到手抽哂 得補底

係咪搞封殺架
一換50對面全80,換番正常隊對面廢番好多

想問下換指定角色4星嘅卷點先會有？
同埋啡色果啲普通卷點先有多啲？

指定4星卷要課金買禮包先有 15號會出

黑卷就暫時只可以做任務拎

唔該

另外想問下 虹輝石 同 星虹輝石有咩唔同？

星虹係期間限定專用

Thanks

🌴配信&報酬受け取り条件を満たしたお客様に虹水晶100個＋育成セット

🌴8/6 23:59までにゲームをプレイしたことがあるお客様全員に新★4水着キャラが1人確定するガチャチケット1枚

上記は、どちらも【8/15(水)】に配布いたします。

※詳細な受け取り条件はお知らせをご確認ください
#ダンメモ

聽日有得抽

好似封撚左大陸IP

果陣我未開始玩

通常ed唔係調轉冇玩先有野送

屌仲差莉莉未抽到呀

420日

五突多到

勤力啲突晒2,3星,活動卡400突都得

4星堆連60都未升得曬,冇咁好心機刷料
e d石就慢慢r

前排未轉1-3星突破唔使用英恩點會升

咦,開左榮光

新手想刷迷宮踏破
想問下有咩assist係邊要？
好想買4星卷個包換

迷宮 可以用賭場隻乳神

Or聖女

賭場冇咩可能賭到咁多錢
有冇咩方法可以賭大錢 ？

聖女同回mp埃伊娜我都想換 前者見到好萬用 戰爭遊戲 打活動都萬能

終於搞掂抽齊

單抽

回mp 垃圾
回血就有用

應該今日張卷

Yes

明白
仲有好多assist想要 好難揀

痴撚線我咁都中到new

我中左10粒黑石

呢隻唔知點解好易中
我抽吓抽下都四突了

咁就哂左d石，又可以昆到你d石

冇咩所謂喇 下次可能更好呢

我留石等火/光，加上悶悶地要刷我都冇心機刷

想問下賭場兩隻人邊隻有用？
我想換

同石抽比都係s尾啦
但儲得錢黎你都應該夠石突爆一隻抽既
除左功能性角色之外，ed好似打手type既遲下未必用佢

又唔夠錢
又想刷活動
又想迷宮刷裝 auto又打唔贏
好頹
唔知點玩好

錢一係刷錢關，一係活動野換
係前期唔夠用
迷宮咪刷normal,反正成日開
堆屍咁打曬nm先算
一開波全隊60/突滿一隻先算
慢慢浸先得

錢關好似唔抵刷
我而家都係門夏日活動抽下box 覺得幾抵

突滿左1隻啦 其他0突 得55lv 迷宮手動打緊hard
覺得冇裝好廢 但估唔到連裝都要刷數值能力 好頹

真係要慢慢黎
我而家得閒賭場賭下錢咁 為左換體力同cp

裝同人好似冇乜用咁

武器係用專武多，其他攝位
我都冇理過專登刷，唔係差到最低能力就用到
防具又係是但得
assist我堆物理角都仲用緊2,3星神大人加力
高突撐一撐能力
hea住都夠清
捱到2,3隻滿突就明冇咩做

好似試過整一把仲低過佢寫嘅攻擊力定防禦力
如果auto到hard迷宮就好啦

慢慢打啦，我地開頭冇高突4星都係靠3星打，依家3星突上去又唔洗英雄恩惠已經易左好多。其實賭場每turn回血assis係有用，你冇聖女回血assis就好好用。
同埋打迷宮點都係靠堆屍慢慢打上去，唔洗急。
啲刷野關打唔到hard咪打normal慢慢打冇所謂既

我地好明白因為我地都試過哂
果時啱啱開ser乜都冇 錢又冇恩惠又唔夠打
錢關一定要刷架喇 我到而家都唔夠錢用要刷錢
打住主線拎石拎恩惠先 唔夠打就借人地隻勁既carry

明白

今日狂打迷宮 打到好多粒月虹玉 好開心

又送垃圾

右邊果隻係咪要滿凸先有用？
即係又要抽 ？

如果重開得pickup冇保底唔抽好過
中4星都唔係pick果d黎既
出埋其他野

我估第5次係保底

正常

但都要抽架啦

生放緊

水物理 減力魔35%

真係懶到+5%算撚數

得3turn

新手唔識睇 佢能力值算高定低？
同埋發展能力點知好唔好？

物理版琉 拎黎打戰爭榮光都好用

咁即係要抽

有琉咪可以唔抽 PVP角黎

上星期用左卷換左隻琉番黎
但冇得突

冇石係唔抽好過抽 你要抽就最少抽哂保底

明白

e d都係過渡性質多,要抽都係抽d有10次保底既節日pool

佢復刻擋物傷號黑貓assist 我諗都要抽啦

佢個猜謎event其實有冇用?

你用魔隊咪唔洗抽
你用物隊就一定要抽滿
那有石...

你老母狗到 新角擺埋一齊抽 迫你硬食
係咪食屎食上腦

肯定一車車原始loki

初回1次必中算

儲石真係好易

點解隻game咁狗
1/4機率迫死人咩

補底必出新喎，即係最少3突

新個隻好好咩？
今次榮光點打？

邊度有講？

行字咪寫住

咁咪引人落坑

我覺得未突滿劍姬同團長抽得過

1突同0突

兩隻貓初回半減200石必中4星

唔係600石?
初回200
第2回先必中

抽左10次先得3隻ass既黑貓，重要最尾連出2先有3隻
不過都突唔滿又要用萬突

冒險者隻黑貓係咪冇用？抽抽下依咖可以突滿...

邊個pool有用?

好似係

新個隻同ASS版黑貓都有用.新個隻抽4000必定中4隻新野

咁講法即係你抽哂10下再加有賞就一定5突到隻新角？

+4

唔會黑到咁既

唔是常識黎架咩
一車車loki